一早睇完d po，港人d奴性出晒黎

個個朝早比平日早起身搭車
仲要用盡方法去返工
睇見同奴隸無分別
醒下啦

成班柒頭唔敢射波

唔返有幾難，有晒原因
公共事業服務就話者

地鐵依家坐滿人了

利申: 醫院員工 幾唔想返都要返